人妻報復偷腥夫出大絕 「無法自拔」痛到送醫

波蘭一對夫妻在住家房內「辦事」時，卻突然發生意外，丈夫的生殖器竟卡在妻子的體內拔不出來，痛苦的他們只好打電話向救護人員求助，送醫過程中也僅用棉被包覆住身體，忍著疼痛並交疊在一起被送到醫院急救，沒想到起因是妻子懷疑丈夫在外偷腥，因此在保險套內放入過敏物質，卻發生悲劇。

《EL DICTAMEN》報導，波蘭一名妻子懷疑丈夫在外「拈花惹草」，偷偷地在保險套內放入過敏物質，就在兩人行房之際發生意外，彼此的生殖器兩兩卡住，造成丈夫「無法自拔」的後果，痛苦的他們只好打電話向救護人員求助，兩兩肉體交疊並僅用棉被包住重要部位送進醫院，夫妻倆神情痛苦向醫師丘查克（Robert Szewczyk）訴說過程。至於該妻放入的過敏物質為何，及什麼原因導致夫妻倆「無法自拔」，原報導並無交代。

但其實類似狀況也曾發生在台灣，台北榮總急診室醫護人員曾透露一宗「激情症候群」個案，一對小情侶光著身體、「黏」在一起送到急診室，原來兩人在野外一時性起，女方太過緊張造成陰道痙攣，「硬生生」夾住男友，男友痛苦萬分，醫師打針讓女方「放鬆」後才得以「抽身」，但也差點瘀血。

此外，有醫師指出，做愛時男女面對面，男方將女方雙腿架在男方肩膀上時，由於陰莖將更深入子宮，子宮、卵巢容易受到壓迫而受傷出血。醫師表示，性愛時用正常體位也能得到樂趣，不必一味追求奇特的性愛姿勢。（即時新聞中心／綜合報導）

醫院入面唔知情嗰啲人肯定

睇連結入面影片好似真係好痛

一野潛入前列線高潮

完場

記得前排有個黑人版

最後張相睇到男人個表情，好慘

格都唔打好大方

好撚老尷，呢啲情節

點解我覺得個女人表情似陶醉多過痛苦

個男人表情好痛苦

係咪假架
段片似拍岀黎

不如睇埋條女嘅表情